YG逼Winner驗尿、南太鉉比中指不屑說：比陌生人還不如

《YG戰資》主軸設定為情境喜劇，講述BIGBANG勝利被降職到「YG戰略資料本部」（簡稱YG戰資），為了重新獲得公司代表的喜愛，拚了命努力重振。為了這個節目，YG旗下藝人全員參與演出，連已經離開公司的朴春、前Winner成員南太鉉都被找回來，果然在播出之後造成話題。

▲劇本中，南太鉉被介紹為iKON前成員，還有比中指畫面。
然而，節目中，南太鉉出場時，勝利的台詞卻是「這是我們iKON的前成員」，被旁人糾正後，才改為「Winner的前成員」。此外，劇情設定南太鉉被找回來參加家族活動，但他以不屑表情說「家人太久不見的話，比陌生人還不如，甚至現在也不是家人」，最後還對鏡頭比了個中指。雖然只是劇本設定，卻讓粉絲看得十分心疼，認為南太鉉是遭到節目利用。

▲《YG戰資》要Winner驗尿惹火粉絲。（圖／翻攝自微博）

另外，《YG戰資》也把YG藝人數次陷入染毒風波的爭議事件拿來自嘲，節目中有段情節便是要Winner驗髮、驗尿，藉以證明YG是個乾淨的公司。不過，Winner過去並未扯上毒品爭議，如今被要求演出這樣的情節，令粉絲非常氣憤，許多人痛罵「以為節目是為了宣傳，結果卻是這樣」、「不要再消費Winner了」、「公司形象真的要毀了」。

Link :

YG 又做乜尻野？

諗策劃條友係咪食左屎

楊菊花點解重未死

真係越黎越on9

YG已完

好明顯見到佢想玩貼地 知道外界聲音話yg離地 自嘲扮親民

但佢擺明錯誤理解自嘲定義
抽水自嘲個解釋係拎梁社長佢自己本人黎開玩笑 唔撚係攞人地旗下藝人黎笑 重要笑人地既瘡疤不特止 自己偏心果d ikon打忙內 blackpink開咪最少 買榜 隻口不提抽水

winner係最乖果個就拎黎玩9佢地

專恰d正常人

隔離隊有成集鏡頭完全無出醜嘅，Winner就驗尿Mino又俾人窒 食屎啦楊菊花

屌你老母yg

其實劇情黎啫

呢啲唔係自嘲，係自揭瘡疤，諗計劃條友個腦係咪裝屎架